唔想起身啊

啊啊啊啊啊啊啊啊

死撚左佢囉

好眼訓

唔得啦

我都覺 今晚12點迫我訓得唔得

搭緊車啦

我都唔想 所以我加左引擎 輪子 馱盤 而家訓住咁揸床

早晨

你迫返我訓ok？

收皮啦垃圾

好啊

靚仔早晨

不過小心俾人屌老母

又要做狗了😞

汪汪汪汪汪

岩岩先換好衫

好嘆

ok

咁重口你都岩

我已經搭緊車

唔識野

你男神係唔係都好重口味

係迪士尼等緊你